大陸匯錢落香港

小弟無知一問 大陸匯錢落香港係咪真係咁難？
事源小弟老豆係支那返工 呢幾個月都唔會返黎
扔低小弟同老母係香港 一分錢都無俾
我老母要我自己一個上大陸問我老豆拎錢
求下各位大佬幫下小弟

bitcoin

呢個唔係匯款問題, 係家庭問題

搵找換店，細果D，佢地有方法

係香港行入找換店用大陸銀行電話app轉俾佢 佢就俾錢你㗎啦 有幾難 你有冇去了解過呀

樓主幾歲?

如果行正路 請預留稅金
講完

叫你老豆過人仔比我， 我過番港幣比你咪得

係啱啱嗌完大交 話要離婚…

we7 收款?

好既 唔該曬巴打

唔好意思啊 我啱啱淨係上網查過下 但見冇乜資料先上黎問

讀緊書

我老母就係叫我自己上去搬現金落黎 但我唔想中武漢肺炎咁早死 未死仲要隔離十四日

開個支付寶收錢
再係香港找換唱返港紙
有幾撚難

大陸佬有方法！

我都覺

好既 唔該巴打！

香港X氏找換店

另外有網上匯款，
如*****

可香港港幣 —》大陸銀行人民幣
或
大陸銀行人民幣—》香港銀行港幣

落去哂2分鐘問 好過喺呢到問前題你老豆肯過數就得

係, 真係好難, 每日2萬咁搬過黎係唯一方法

唔該巴打

我依家出左去問 我都想知我老豆肯唔肯過數 佢話咁撚麻煩唔識搞

如果你有中國大陸既銀行戶口（例如中行、工行），又有戶口扣帳及提款卡，
叫親人透過大陸手機銀行App過＄俾你，
之後你用大陸戶口扣帳及提款卡（銀聯）在香港任何ATM提款便okay.
（每日提款上限一萬，一個月上限五萬，一年上限四十萬）

若沒有，要搵找換店、網上匯款公司幫手。